（集思廣益）婚禮歌曲推介？

證婚酒會想搵d特別既婚禮歌曲
想要d特別既歌，有無推介？
最好係廣東歌同輕快！

個人感覺係呢兩首！

認真求救！

Thanks!
有無廣東話歌巴打！

婚紗背後

願榮光歸香港

Rubberband - 囍宴樂隊
C Allstar - 一刻戀上
薛凱琪 - 甜蜜蜜
許志安 - 情人甲

Aga - Superman
吳雨霏 - 我敢愛

有諗過，但佢一定唔肯